你哋細個老師講書講錯野你哋會點回應

以前小學睇嗰隻商務新詞典 ,入面有啲詞語、成詞都幾得意就成日揭，有一次常識老師教中國，問我哋中國有邊啲少數民族，其他同學睇書就答普通嗰啲滿族、壯族啊嗰啲，我諗起詞典有寫水族係少數民族，就即刻舉手答諗住實比老師讚啦，點知佢話冇個咁嘅族，比全班笑9我(可能以為係我玩，講水族館嗰啲) ,之後睇返書條氣好唔順都冇辦法

細個我會好唔開心，同老師頂嘴，之後俾人罰。
大個知道指鹿為馬既故事，學習左秦朝大臣既智慧。
唔好講上司，就算同事朋友之間都要指鹿為馬，都唔好得罪人。

出到嚟的確要咁.. 想講自己嘅睇法
得 你上咗位先

YES，當然上左位如非必要都唔好講實話。
老師係權威，就算佢講錯野，只要無傷大雅，都唔好頂撞。
萬一方丈好小氣，覺得你落佢臉，以後就大鑊。
開頭唔爽搵野罰你，再見你善良唔反抗，以後有咩事都捉來殺雞警猴。

以前細細個有個幼稚園老師話鱷魚係海洋生物，跟住我話鱷魚係生活係沼澤到，跟住老師話我駁嘴要見家長
老母撐我，之後就成日就比班老師針對到幼稚園畢業（好彩係高班）

我係老師都唔會認自己連幼稚園學生都不如啦

小學仲有一次但唔係老師嘅問題，佢問我哋公元紀年喺點計，我嗰時睇某本科普漫畫睇過係耶穌出生之後，講出嚟即刻比全班笑，好彩之後老師還我清白

所以真係話 無常識同蠢既唔好做老師
害死下一代

我覺得老師唔係要乜都識
唔識唔緊要
錯完一次咪記得
最重要都係虛心求教 不斷學習
唔好覺得學生識 自己唔識就冇面

唔回應 [wfc]

細個小五我唔知寫咩功課，話中國係1966年開始文化大革命，個MISS死都要話1967（佢仲要年紀唔細，計返都應該四五十年代出世），我就拎本會考中史書返去話係1966，佢就好唔順氣咁話，哦咁咪1966囉

不嬲唔聽書
除非考試測驗改錯我，唔係唔會出聲

幼稚園老師知識水平一定係低過中小學老師
不過唔認錯真係垃圾

我記得最離譜有一次，幼稚園個同學仔擧手提到差人呢個詞，跟住個on9 miss話：唔係差人！係警察！差人係嗰啲差差下既人
我諗左廿年都唔知咩叫差差下既人

衙差個差
不過有學識就唔使教幼稚園啦

屌 小學果時 常識政府部門
佢list 左幾個部門標誌出黎叫我地答
問到我 佢指左路政署要我答
咁多咪答路政署囉 點知佢話係運輸署
屌 我老豆做路政架嘛 我點會答佢 但佢死都話我錯

小學中文老師話香港係南半球
明明我一直都記得係北半球
佢又好撚堅持肯定係南半球仲要語氣好惡咁覺得我搞事
搞到後尾我同其他人講香港係南半球然後被人笑

可能佢想講係女媧造人用泥搓(差)出嚟嘅人

屌睇完你講先知香港係北半球

但係有時無聊得濟望下黑版寫咩，就見到佢寫錯野，好難唔出聲